timeless抄the frist take 都幾足

入場，set up一樣，唯獨水準抄唔到